Q: Xe buýt nào đi từ Hà Nội?
A: Không có kết quả thoả mãn

Q: Xe buýt nào đi từ Huế?
A: Kết quả là B6

Q: Xe buýt nào đi từ Đà Nẵng?
A: Kết quả là B3,B4,B5

Q: Xe buýt nào đi từ thành phố Hồ Chí Minh?
A: Kết quả là B1,B2

Q: Xe buýt nào đến thành phố Hồ Chí Minh?
A: Kết quả là B4

Q: Xe buýt nào đến thành phố Hà Nội?
A: Kết quả là B5,B6

Q: Xe buýt nào đến thành phố Huế?
A: Kết quả là B1,B2,B3

Q: Xe buýt nào đến thành phố Đà Nẵng?
A: Không có kết quả thoả mãn

Q: Xe buýt nào đến thành phố Hồ Chí Minh lúc 18:30 HR?
A: Kết quả là B4

Q: Xe buýt nào đến lúc 19:00 HR?
A: Kết quả là B1

Q: Xe buýt nào từ Đà Nẵng lúc 5:30 HR?
A: Kết quả là B5

Q: Xe buýt nào đi từ lúc 5:30 HR?
A: Kết quả là B5

Q: Xe buýt nào từ Đà Nẵng lúc 8:30 HR đến thành phố Hồ Chí Minh lúc 18:30 HR?
A: Kết quả là B4

Q: Xe buýt nào đến thành phố Hồ Chí Minh lúc 18:30 HR từ Đà Nẵng lúc 8:30 HR ?
A: Kết quả là B4

Q: Xe buýt nào đến Huế từ Hà Nội ?
A: Không có kết quả thoả mãn

Q: Xe buýt nào đến Hà Nội từ Huế ?
A: Kết quả là B6

Q: Xe buýt B1 đi từ đâu?
A: Kết quả là Hồ Chí Minh

Q: Xe buýt B2 đi từ đâu?
A: Kết quả là Hồ Chí Minh

Q: Xe buýt B3 đi từ đâu?
A: Kết quả là Đà Nẵng

Q: Xe buýt B4 đi từ đâu?
A: Kết quả là Đà Nẵng

Q: Xe buýt B5 đi từ đâu?
A: Kết quả là Đà Nẵng

Q: Xe buýt B6 đi từ đâu?
A: Kết quả là Huế

Q: Xe buýt B1 đến đâu?
A: Kết quả là Huế

Q: Xe buýt B2 đi đến đâu?
A: Kết quả là Huế

Q: Xe buýt B3 đến đâu?
A: Kết quả là Huế

Q: Xe buýt B4 đến đâu?
A: Kết quả là Hồ Chí Minh

Q: Xe buýt B5 đi đến đâu?
A: Kết quả là Hà Nội

Q: Xe buýt B6 đi đến đâu?
A: Kết quả là Hà Nội

Q: Xe buýt B1 đi từ đâu đến đâu?
A: Kết quả là Hồ Chí Minh,Huế

Q: Xe buýt B3 đến đâu từ đâu ?
A: Kết quả là Đà Nẵng,Huế

